Bloomberg 記者在北京因危害國家安全被扣留

Chinese authorities have detained Haze Fan, who works for the Bloomberg News bureau in Beijing, on suspicion of endangering national security.

Fan was last in contact with one of her editors around 11:30 a.m. local time on Monday. Shortly after, she was seen being escorted from her apartment building by plain clothes security officials.

條link唔得

美國出兵救人質

中國人？

Fan, a Chinese citizen, began working for Bloomberg in 2017 and was previously with CNBC, CBS News, Al Jazeera and Thomson Reuters. Chinese nationals can only work as news assistants for foreign news bureaus in China and are not allowed to do independent reporting.

恐怖份子扨持人質

支那玩緊火

垃圾MSM, wfc

中國人黎

美國應該反應好大

正 好想快d親身經歴盧溝橋事件
到時美軍來了我參戰

又捉人質

Bloomberg奶共都拉
CNN、Wall Street班奶共9醒未

又加速

拜登fans睇唔到 要繼續同中國合作 自己國家記者就變成condom

pr狗：主流傳媒抵死

中國機關回應指，范希思為中國公民，北京國安局已根據中國有關法例將其拘押，懷疑她涉及違反國家安全的刑事活動，目前，案件仍然處於調查階段，范的家屬已獲知消息，當局稱確保她享有完全的合法權益。

Fan, a Chinese citizen

以後邊個同外國公司打工就係勾結外國勢力

彭博咁奶 抵撚死

叫michael bloomberg搵習總傾囉 佢咁鍾意中國

玩夠人質外交未
Trump唔會驚你玩人質外交

終於捉美國人，叻叻豬

因為就o黎做完?

中國人黎 bloomberg職員

姓范喎

條女唔錯真識食

Oh no
以為係美藉華人

美國左膠: 美國都捉左好多間諜啦
中國捉返美國間諜唔出奇

成日唱好支那呀嗱
左膠好應該自己試下共剷主義既鐵拳

XiNN 會怕？

In a CNN town hall on Wednesday, Bloomberg declined to call Chinese President Xi Jinping a dictator, saying “it’s a question of what is a dictator,” and that while China is not a democracy, leaders are still chosen by a small group of people and are replaced periodically.

做 show

Bloomberg : 嗱 , 我無奶共架 , 我都係受害者

Rip
美帝快d撤離斷交

彭博自己友都捉

證明制裁人大代表真係要害

放咗好多錢係美國

宜家左膠話弊燈揸莊喇
件廢老同件勾佬賤婦宜家死撚咗去邊定私底下又叫彭博唔好為甴種找麻煩

左膠：玩緊抖音，睇唔到。

拉自己友做下樣比強國人睇渣

Bloomberg都算半個支那自己人，好咬錯人啦

精神

快啦，等唔切啦

亮劍

Bloomberg 咁藍都出事?

仲玩制裁？要死幾多肉蔘至夠

彭博咁奶共都咬

計過度過 支那種先咁咬
如果係白人 / 黑人邊夠膽拉

左膠: 唔係白人唔係黑人，我睇唔到

叫Bloomberg條撚樣出黎講2句啦

佢唔怕、佢啲記者都會怕啦
到時條命緊要定係返工緊要？

華人樣就叫中國公民
唔理有無外國議照

希望特首帶領全體問責團隊直播打中國製疫苗！令全體市民可以放心打！

之前趕走曬nyt, Washington post 嗰班

Bloomberg 硬食

奶共就免死金牌咩

係呀。做完支那

有無諗過係bloomberg 賣咗個員工畀中共做人質
bloomberg 家族自己又無少條毛

左膠奶共報抵撚死

斷交 GOGOGO

無曬特約記者，外國人又唔會去
鎖國了

捉幫外國做嘢嘅人都唔係第一次

打狗都睇主人啦on9, 連bbg都搞。
係就快撚D ban 埋 bloomberg terminal , 一齊用 wind

美國幾時學支國報復拉班支國記者入關塔那摩

Push

push

支那夠撚膽拉美國人咩

睇阿侵都唔夠疆開戰嫁啦

Bloomberg
拜登去咗邊

歷史書唔會教你火燒圓明園係因為扣押英法外交大使而起...

無做過怕咩比人拉

Passport咩國籍先

親，黃皮膚黑頭髮就是支那人

救人

玩唔撚厭

係咪用黎威脅bloomberg同其它媒體唔好轉軚

又人質外交

玩人質又唔夠膽捉美國人

白皮膚拉哂去再教育啦
女嘅要住係漢人男性屋企
男嘅一講英文就打

錢充公

推上國際，奶共都照拉，這就是支那

捉美國人 等於宣戰

左膠記者

有無人講下冷戰時期有無呢啲手段？